你上世係點死？

我係畀人劫殺

老死

你就好啦

你點知

記得

劫殺人之後死刑

屌女屌到精盡人亡

知太多上世既野而死

就係你條仆街

比樓主前世劫殺死

冇上世亦冇來世

一人一機 撞上敵艦爆炸

住係切爾洛貝爾
冇啦啦個天好光猛之後有d唔舒服
最後係醫院過身

原來就係你條仆街撞死我

你應該認錯人

慘。。。

兩位打過仗

冤親債主

飲緊血果陣比人一野拍死

抵啦

飽死

被人批鬥死

係劇院睇睇下歌劇俾人暗殺死

被猶大出賣死

馬上瘋

上世太風流，屌得太多女，臨老都未識收手，搞到馬上風。

唔通你就係

死於第四次世界大戰...俾人一箭射死
我嗰陣仲要係女人嚟 冇辦法 男人死咗好多 唔幫手唔得

死咗之後輪迴返嚟1997年

喺美國比黑人射死

係

帥死

成班人被人捉入去沖涼，出唔返嚟。之後係入面透唔到氣

孤毒終老

miko

扑嘢爽死

上面收錯人收左我條命

比人射落牆

撞死

比人先姦後殺

心臟停頓而死

駕崩

笑撚死

比蟻嬲死左

上世仲未死

爽死

包住局死

我都想知

喺少林寺圓寂

姦殺完人之後被人判左死刑

上一世屠殺左太多猶太人 比人炸死左後冇得忘記。要帶住記憶後悔落去直到罪贖完。

係五丈原病死

食叉燒包哽死

唔知咩事比人暗殺左
跟著好似引發左世界大戰

認真討論
好似真係打仗死

馬上風

俾一條叫夜神月既撚樣寫死既

忍界大戰死

係碳山 吊頸死

凌遲處死

神風敢死隊

六四個陣比解放軍坦克車死

同人鬥游水但唔夠快
太自卑游返出去結果抖唔到氣死左

同條女一齊殉情跳河浸死
試左幾次先得

OH SHIT

喺執返黎啲黑色筆記寫左自己個名 30秒後心臟麻痹死咗

新移魂

行街踩中蕉皮仆街死

俾鏟泥車鏟死

利申 細個發過好多次呢個夢

就快變上世

比今世殺死

Me 不死人

比人斬死然後拎左去整叉燒包
好似仲拍埋戲

比蘇聯捉咗去做實驗，折磨到死咗

三世經

發覺連登有好多名人

兒子唔生性, 母被眾屌死

斬完關羽病死

你隔咁耐先投胎

上世應該係為老豆老母擋箭死

唔知點解好有依個預感

比人哋啲法術迫到墮樓死

利申:只係ff完全係講完就算

我覺得我係東條英機

坐鐵達尼號撞左冰山之後沉左 我係為愛而死

未死

喺法國戰死沙場

一炮射死左

笑死

用手槍轟自己右側太陽穴自殺而死